銅鑼灣開甜品店遭歧視？欣宜睇化：試都唔試就判死罪

From 飲食男女
欣宜成立的曲奇品牌，去年底在銅鑼灣開了地鋪，不過由於欣宜工作繁忙，直至最近才正式舉行開幕活動。店子除了曲奇，還出售軟雪糕、咖啡、蛋糕等。欣宜認為開鋪最難不在找鋪，而是請人，因為很多人都怕辛苦。而且以藝人身份兼做飲食業生意，或多或少會遭受歧視。 她說：「試也不試就判死罪。」
其實我覺得成件事根本就唔關佢係唔係藝人事 大家點睇
利申:cookie lover 可能會去

食完會唔會好似佢咁肥

其實佢係肥人定係藝人？

都唔食甜品點去

都話左佢被害妄想症嫁啦
講真做飲食，客人見到賣相岩心水就入去試嫁啦
撚得閒特登去search下邊個係老闆咩

可能叫欣宜曲奇or肥姐曲姐

Exact7ly

死肥婆最鍾意妄想全世界都逼害佢
不過佢今次又講得啱 俾人知個老細係佢仲有邊個夠膽死 唔驚變到佢咁肥咩

肥姐係賣大生腸

果間叫肥蛆

講真，之前經過見到仲未知佢開
但見到d product 就唔開胃

佢自己拍返廣告喎，了住鼻屎咁

肥婆有被害妄想症真係無錯
咩都賴鳩左人先

肥婆開既雪糕店應該有質量保證

諗起個死肥閪d閪油當雲呢拿油咁滴左落d餅到都已經想嘔

死肥婆好心就靜靜雞上山死左去算啦，係要走出黎獻世

樓上d巴打話佢被逼害妄想症，我唔同意，因為我就係個d一直擺明針對同歧視呢d死肥閪嘅人，特別係佢。

明歧視你呀死肥婆，你吹得我脹咩

D油嘅份量一定唔會落少，就算少左，個老細隨身有好多貨

叫你老闆出黎！

梁生，乜又係你

我都諗住試

請人難，人地怕辛苦 你唔出去打下工，個額頭淨係識鑿撚住死鬼老母

幾廿蚊塊所謂曲奇
除左貴之外，
個賣相仲似足pat屎加D消化唔到ge粒粒咁
睇到都唔開胃

合理化左啲肥婆日日食甜野食肉

圖or老母

肥婆食好多肥膩野
個人內分泌失調就以為全世界都想害佢

笑咗agger

欣宜:今個月出糧唔出錢，出雞肶

你最撚慘 我地最撚衰喇好未

lcx個間 啲staff hea到仆街
得閒無事仲會自拍下

Hi

全世界都想加害我！

佢開唔開到鋪，我驚佢未賣曬俾佢食曬

肥婆開食店，正路質素應該唔差

係佢眼中只要佢既野無人鍾意都係歧視
肥係事實又話人歧視
舊曲奇賣到鬼死咁貴 睇落又唔係好食 無人買又係歧視
死開d啦死肥閪

結衣唔會害人架

鄭欣宜style:
做事情A > 失敗 > 一定係有人歧視佢令佢做唔到 > 媽媽教佢唔知乜乜柒柒 > 做事情B > ....

頭先睇咗條片，佢個咩MJ蛋糕擺哂d kitkat, 麥提莎，三角朱古力，pocky等百佳現成買嘅朱古力享上面就話係hidden menu, 好垃圾囉

竟然有正評 欣宜自己比？

呢條肥婆越黎越討厭

條撚樣試食個陣啲狗餅碎直接跌返落個托盤度

鄭欣宜：一切都係世界嘅錯！一切都係時臣嘅錯！

不如

我地

欣宜叫大陸西一人試一串肥西魚蛋都肥過佢老母啦

啲錢多到可以亂咁揮霍

咪係囉啲人買嘢食理得佢老闆係邊個 不過自己寧願買Ms field都唔想買佢呢一啲奇怪味道

睇落真係好撚油膩
見到都唔撚開胃啦

欣宜

做

通常覺得肥老闆既舖頭係ok，今次例外

炒哂佢哋啦 逼害老細 歧視肥人

係唔撚試啊 係歧視你 間鋪 吹咩

真係無得輸
之後做唔掂又可以話人歧視

全世界得你死老母

人地唔買就歧視

其實好簡單
唔好落佢名就ok

自己出嚟柒

唔幫襯就係歧視

真係要試過先知

嘩屌 呃錢

佢話人地見到名星就唔幫襯
有佢呢種諗法咪死囉
成日以為自己係巨星咁

肥婆曲奇
fat fat cookies

點解佢開親既鋪都係肥利野黎?.....
又唔見佢開時裝店.....

送都唔食

欣直咁撚大個人都唔識分名人同明星

食完瘦撚唔洗掙扎都上到磅

首先
佢個人120分乞人憎
因為不停消費自己老母
好似個世界得佢一個死老母咁

其次
無人咁撚得閒食碗糖水都要睇下邊個做老闆
或者係有
但圍數真係唔多

最後
有精神病係要睇醫生

見撚到都唔開胃

老老柒柒俾著我係佢疊埋心水隱姓埋名賣大碼時裝算鳩數啦

歧視你咯

講還講.

癡撚線
老馮要試？ 睇見你都唔開胃啦

小儀都有開啦
仲好評添
自己柒怪邊個